是日晚餐-「魚。終結」

終於食晒條魚

好正點解話終於食晒

因為魚身食晒
條魚好鞋
雖鮮

花生豬腳好

睇落好正

肥

食厭左

花生豬腳正

花生豬腳巧味

不能常食

真係忍唔到 食多左肥晒